梁朝偉與劉嘉玲29年前約會照曝光！！！

睇到會心一笑，好sweet好靚

劉嘉玲與梁朝偉1989年同遊迪士尼。（圖／翻攝自追夢人梁朝偉影迷會微博）

好型

華dee係咩事

偉偉好撚靚仔啊啊啊啊

完全睇唔出啲相係1989年影

朝偉近照曝光。。。

仲係咁型！！！
絲毫不變！！！

荷蘭張相係咪蔣生死果度

唔生仔浪費曬d優良基因
反而d大陸狗就起勢生

朝偉可否不要老

朝偉退休=小美人生失去希望

有無咁眼利呀屌

發哥都冇生

劉嘉玲個樣20幾年都無變過
20年前個樣已經咁老

屌你
而家塊面勁硬

不過我愛屋及烏

TONY啊啊啊啊啊

坐兩個鐘火車去荷蘭買花俾條女
真係好撚浪漫

南哥跳河個位

求 十幾年個張雜誌封面/原圖

唔知嗰陣佢哋做過愛未?

Me=+0
偉偉真係好錫佢

無呀，新聞係得咁多

30幾年都未做過愛

你地真係

我講影相嗰陣

一定係形婚嫁 我不能接受

好sweet

或者呢啲就係叫真愛。。。
毒撚幫mk爛臭閪埋單

睇到係咁傻笑同淫笑

果陣比人老蛋左未

佢同劉華唔係唔岩架咩

華仔做揸機

好似係1990年

89年可能未有牙齒印？
呢一年之後就係阿飛正傳。。
前無古人 後無來者

諗到個畫面都幾好笑

劉嘉玲襯唔起佢

劉嘉玲對佢唔住

還我曾華倩！

以前成日FF佢兩個拍拖
會唔會日日都好似王家衛啲戲咁
又型又唔知做乜鳩

咁會好辛苦，朝偉要24/7瘋狂chok樣
讀埋哂啲文青對白

得個六年貨仔，過左去啦

好想同偉偉做愛

梁朝偉同我地連登仔一樣樣，又夠毒，係爭條囡

乜撚野同你班金鐘mk一樣樣呀，過主啦

miss哥哥

當時無週街支那人

無哥哥呀，出返去啦

而家無一個地方無支那人

梁朝偉係你邊個

老公

偉仔實係好尾機

好想被佢中出

三家姐

當年啲影相pose同而家啲大陸人有咩分別

笑4

三十年前呀你想點？

當年既嘉玲係世界級

Only agger with阿飛正傳

劉華形好多

好似我老豆

佢地有戲一齊去外地拍？

你老豆咁撚靚仔

你就係劉嘉玲

可能仲有其他人

Yes, 連登首席八婆

點解唔生小朋友
梁朝偉咁靚仔

好似係朝偉唔想
都有人話過係生唔到

我偉
個樣真係完全冇變 一直都咁正
終於開始吹奏返朝偉

原來係佢殺蔣生

條街咁少人

光巴 我認得你
佢無新聞嘛呢排潛左水，又瘋狂旅行

我有keep住出佢post架你無睇咋

回到1989

屌你

有D似唐寧

好想俾朝偉屌

邊撚到似

係都我先

應該因爲要退休了 以後就得返往事可以回味
你太多追擊花生post 唔小心miss左 不過啲花生又幾好食

不要再說了 小美個心好痛。。
捧紅左個賊婆屌佢老母 厚面皮到 唔好再比noise佢

金童玉女

梁朝偉與大嫲學生妹約會照爆光！！！

無人識你呀！！！

唔怪得係杜如風條仔

杜如風？呢條癲婆無人識佢！

當年有乜仇口啊 美人

佢對住我朝偉捽碟 好唔知醜

杜如風啲FF功力真係唔講得笑

美人

依度依度

梁朝偉好細粒好cute
覺得係搞怪又羞澀 多過型 可能好平易近人feel

以前啲人影相啲姿勢好賢淑既感覺
雖然純樸 單一 但係賢淑 正經
鍾意個個年代多啲

屌

湯唯 都願意打真軍

浩南跳落去果度

不了，跟埋韓夠果啲t-shirt 攝衫

睇左上面啲舊相好耐
邊度認到係喺海城大酒樓前面影

劉嘉玲真係好撚樣衰，個鼻唔知想點咁

好撚樣衰

終於見番樓主吹奏朝偉

劉嘉玲已經係一個支那人

果條唐人街咁細咪又係果幾個地方
利申係入邊間雜貨店買過面

梁朝偉真係好撚屈機
宜家個所謂靚仔既韓星

荷蘭條橋好似好多相都係個到影
唔知係同一條定咩

你宜家影啲相，十年後睇下，咪又係一鳩樣

點解可以咁撚吸引

好靚仔
以前香港好多明星都好正
到而家都仲好好j

成個Amsterdam都係河嚟架啦

漏+0 咪大陸婆

好俊

好自然

dam屎有2000幾條河

蘇州出世住到十零歲先落香港

笑撚死人，韓狗跟佢定佢跟韓狗？

佢真係唔高，但個個年代黎講好似算高
沈默寡言的朝偉

好撚淫